空白貓SIR攝影粉絲團

空白貓SIR攝影粉絲團正式上線囉

歡迎貼圖

仆街，咁難得呢度齊心合力唔畀佢搞到污煙瘴氣。你條撚樣又自己畀位佢上，你係分身定想點呀

( Show Blocked User - 石元泰博 )

( Show Blocked User - 石元泰博 )

同條廢柴圍爐取暖啦。

( Show Blocked User - 石元泰博 )

自己慢慢撚啦

我跪地認錯，我誤判，我後悔，我跪地